★返工=?? 工作唔開心 60後燒炭亡

黃大仙龍蟠苑龍瑚閣發生自殺案。昨(9日)晚7時許，一名46歲姓程女子報案，指懷疑其51歲姓盧男友人在上址自殺。警方接報到場，發現事主於房間內昏迷不醒，旁邊有一盤燒過的炭，救護員證實已明顯死亡。警員於現場無檢獲遺書，經初步調查，相信事件並無可疑，死因有待驗屍後確定。

黃大仙龍蟠苑龍瑚閣發生自殺案。昨(9日)晚7時許，一名46歲姓程女子報案，指懷疑其51歲姓盧男友人在上址自殺。警方接報到場，發現事主於房間內昏迷不醒，旁邊有一盤燒過的炭，救護員證實已明顯死亡。警員於現場無檢獲遺書，經初步調查，相信事件並無可疑，死因有待驗屍後確定。

據了解，事主因工作問題不開心。

龍蟠苑撚係 係黃大仙啊

一名46歲姓程女子報案，指懷疑其51歲姓盧男友人在上址自殺。
似感情問題

喺正鑽石山mtr出口都黃大仙

咬老綜、J牙中、炒散工 = 生活輕鬆

係咪跟區議會18區咁分？

lm